個70歲婆婆條片係youtube爆傳

好古怪 10.1開槍都無咁多人人留意 而家一條片 個呀婆好撚戲到呢
短短12小時 250 k view 入便comments多數屌緊我地 大家幫幫手文宣啦！

自推十連 1/10

自推十連2/10

拉 冷處理

睇左一分鐘已經好難頂 藍絲個腦構造真係...

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

人地問佢知唔知點解要咁做 佢叫人問d暴徒 屌你我地緊係知 係你班豬西藍絲個腦裝屎先唔知

scmp成日扮曬中立客觀咁

scmp 紅媒
大量食支那油水鬼佬， 馬拉， 玻仔
全部藍到發紫

屌但係見到comment入面好多日本人都屌 我地文宣有支共唔洗一成都夠撚曬

文宣idea , 召喚美術巴絲

所以先話文宣幾緊要

洗撚理 盡量解釋完就算 人哋又唔係美國國會

youtube太多在毛，直播comment慘不隱睹

無謂晒呢啲時間去藍屍身上

不嬲係個腦有問題先做到藍屍

日本都好多親中

有日本五毛好耐
大約係由元氣開始
有班係中國狗黎 扮日本人愛國
話香港人搞日食公司
周庭twitter求其一個留言已經係

5毛認證
一入黎見到2個已經block左

屌 忽然諗起黃婆婆

放心啦
NBA 911 同爐石
班5毛想贏國際線下世啦

冷處理

日本依家d藥房請好多支拿留學生同大媽去招呼返佢地啦

連登仔又助攻 幫人刷view

唔使理，日本對強國不滿度創新高

我噚晚都開貼講，假到呃鬼佬就得

屌你 南華早報去邊到搵個阿婆來，直頭好似冬眠完咁，唔知頭唔知路走去掃街

根本紅媒

真
日本基本上唔點文宣
天生就同中國係敵人

如果手足ng用觀星筆, 同粗口會更理想

手足以後裝修前停一停，諗一諗

唔想知

廢老真心膠堅係極權既終極護法， 譴責堵路冇錯係適用於一般文明社會，但從來唔識反思因由，記者問佢點理解個行為佢叫記者去問返示威者，仲好理直氣壯，唉典型藍絲廢老，好在佢冇挑釁

睇得tvb多 睇到上晒腦

road block 都係增加政府啲管治成本 / 保護示威者安全

SCMP comment section 就算啦...

拉

口講抗日 身體卻很誠實

咁多人 like係一個警號。。

死八婆由鳩得佢自生自滅，根本冇腦冇思想，正牌港豬老版

我地文宣真係越黎越弱
見到條片下面啲垃圾藍絲留言真係心痛

成70歲人 都唔肯理解後生仔點諗

自從比馬雲買左
一代公信力第一傳媒完全比中共滲透

佢地覺得我地演變到連敬老都做唔到

推

講就易,佢道防火牆咁鬼勁,點打入去?
話閂你門就閂你門
你估好似出面世界咁正常,假消息生存唔到.
大陸係唔理你真定假消息,對黨有利先生存到

睇到啲youtube留言 有好大無力感

真心嘅，以我所知睇得SCMP好多都人馬拉人（華喬）所以可以冷處理

on9

佢地講過 target audience 係美國
所以都不能忽視

don't make stupid ppl famous

睇CCTVB 睇撚到腦生癌，無得救

除非佢親身食過一次TG、俾popo襲擊過，或者可能會180度轉化為hardcore 勇武婆婆。(不過都係太渺茫啦，蒜鳩掃把啦...)

Don’t make stupid people famous....

Push

但係條片好似唔係SCMP拍個喎

咁多網軍藍屍 依啲 view 算係咩
仲要有樓豬助攻

屌 叫socrec去投訴scmp偷片啦
版權問題youtube即刻delete條片

其實我覺得呢個婆好撚可悲
你打從心底入邊無知
真心覺得佢慘嘅臨老都諗唔明點解啲後生仔要咁做

我唔想再見到有藍絲同我講咩暴徒點點點，破壞呢樣個樣，問我點解仲要撐佢地，以家發生既所有野，唔係你地睇到佢地係到破壞咁簡單，當中因果你唔去了解，淨係睇到啲野被破壞，睇野可唔可以唔好睇表面？唔好咁自私得唔得？係呀，搞到大家冇日安寧，唔明點解要係咁破壞，又話點解要破壞地鐵？只係殘酷既事情未發生係你身上，你可以繼續活係你自己既世界！但出去示威既係幫緊成個香港去抗爭！包括你地班自私既藍絲，睇唔到真相既藍絲！死物被破壞你地就好憤怒，人命呢？就話人抵死？可唔可以掉返轉講個啲死物都係抵死嫁！就算係做錯事，要俾人拉，警察都唔應該濫用暴力！警察濫用暴力你又睇唔睇到呀？咩叫濫用暴力知唔知呀？佢哋行私刑你又知唔知呀？如果你覺得班警察咁做係冇問題既，咁我真係覺得你唔係人，我唔想單獨同你地評論，睇到嘅唔該自己刪我好友！（不過我唔介意藍絲係到鬧下我既☺夠膽你就留言！）

🔹藍絲觀點 vs 🔸 黃絲觀點 一語中的！唔該嘥少少時間睇下！
.

🔹暴力就係暴力，暴力就唔啱！

🔸暴力當然唔啱！咁就請你更大力地譴責警察先！612當日，無人掟汽油彈，但警察已經射盲咗一位教師嘅眼！無人話警察拘捕完全唔可以用武力，但要合比例嘅武力！69至今，警察受過咩傷咁大把？10成皮膚燒傷？但示威者 (同埋救護、記者) 有人盲眼、有人嚴重骨折、有人差啲俾真槍射死。
.

🔹示威者犯法，警察執法天經地道，有咩問題！

🔸警察執法當然無問題，問題在於警察而家唔係跟住法律去執法！不合比例武力，人哋攞支膠管，你使唔使開真槍？濫用私刑，拉人需要制伏咗對方仲要打到佢頭破血流咩？執法不公，北角佬拎住把菜刀點解唔拉，拉個袋住把切月餅刀嘅學生？
.

🔹帶頭破壞法治，無法治嘅社會點算！

🔸啱呀，你就應該問返警察做乜破壞法治！要清楚一件事，普通市民係破壞唔到法治，佢哋最多都只會係犯咗法律，佢哋犯法，咪合理拘捕、依法審訊，呢個就係法治嘅體現。咁邊啲人先至可以衝擊到法治呢？就係行政、司法、立法呢三個機關先做到。警察，隸屬行政機關，佢哋呢三個月嚟選擇性執法、濫用私刑，正正踐踏緊法治嘅制度，根本係「人治」。
.

🔹去搞人哋舖頭，唔同政見你就打，公義咩？

🔸唔公義架！都唔同你拗嗰個被打嘅人，或者嗰間被破壞嘅舖頭，之前做過咩衰嘢，事實上，無論佢哋幾「錯」都唔應該被「私了」，「私了」點會公義啫，簡直係人類文明倒退幾百年。但點解而家一街私了呀？因為警察執法不公，警黑合作，導致人民對法治失去信心，唯有尋求最原始嘅方法「替天行道」。要解決「私了」嘅問題，唯有執法構關以身作則，知法守法。
.

🔹而家咁樣周圍破壞有咩用？解決到咩？

🔸解法唔到架！全港唯一搞得掂件事嘅就係林鄭！林鄭政府唔好再呢埋喺警察後面，正面回應訴求，先係最可行嘅方法。快快落實真普選，唔使打打殺殺，文明地解決件事咪幾好。
.

🔹你為咗爭取自由，影響咗我星期六日出街嘅自由！

🔸今次我引周保松教授嘅說話答你：「並非所有自由都同樣重要，政治自由在所有自由中，是最根本的。沒有公正平等的選舉，沒有『政治自由』，我們現在享有法治、及所有的自由，都很脆弱。」
.

🔹還返個安靜嘅香港俾我呀！

🔸係啦，講咁多嘢，其實你都係諗住自己啫，藍絲都係自私底架喇。咁邊個還返個公義嘅香港俾我？邊個還返個有良知嘅香港俾我？和平遊行你又唔聽，而家仲要禁止和平示威集會添！係邊個趕絕和理非？都係嗰句啦，想要安靜嘅香港唔該問林鄭月娥。
.
#五大訴求 #缺一不可 #手動傳

學下呀madam話齋
呀婆你都就死啦，唔好咁多野講

繼續做本地同海外文宣就得
正如喺某啲黃底網/報章一樣
佔大多數嘅總係黃友
總之唔好放棄就得

【逃犯條例】反修例黃衣男太古廣場危站五小時墮地 送院不治

作為一個小小文宣
最無力唔係望住段片啲cm有幾多撐對家
而係喺連登 仲有人會話用冷處理去忽略其他非黃嘅平台
非黃嘅媒體 總之就係對家嘅宣傳

想問下你哋 政治係咩？
政治係令唔同意你嘅人同意你
如果你唔鐘意一個人嘅意見而忽略佢 淨係圍爐自high
係一件好危險嘅事

我都係講下姐 我會繼續做
但真係唔想見到有唔同意見就話冷處理

冷處理, 不推文, 咪撚再覆

今晚文宣大大力屌落twitch!!!

香港人真係好撚慘

本身已經螳臂擋車

仲要連反抗都要睇人眉頭眼額

驚感觀唔好 驚失去支持

成件事就好似比人強姦緊

想踢爆對方春袋還擊都要諗用幾多成力, 乜野角度踢落去

真係唔知香港人前世做錯啲咩

唉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

都正常既 你睇香港 背靠祖國 面向國際 你要同中共鬥只可以拉攏國際

scmp + 廢老 = 唔洗理
你諗下一般既廢老係點接收訊?

多啲關心老人家 文宣好重要

其實youtube大部分英文新聞comments都係屌示威者 唔夠五毛玩 佢哋人太多

話時話 揸港英旗婆婆去左邊？

冷處理啦屌

當香港人連政治自由都冇嘅時候
想參選被dq 想投票改變 結果冇一個代表到你嘅代議士
當你係呢個制度入面被極權打壓到連發聲都冇機會 仲要花時間爭取愚民嘅支持
依家係革命呀
只有爭取到一個公平公義嘅制度 你所講嘅野先有做嘅價值

極多馬拉閪

我居然睇哂

Sd跌咗良心條片就得 個啊婆有機會慢慢發癲已經睇到我地分別

之前啲人話佢比公安扣押咗

吊佢老母！點解呢個po沉左

8/19 香港人找尋前缐英國旗王婆婆行動

淋死都要害鳩下一代，典型魚蛋論香港人

拉 講多句都廢事

我諗起呢篇文：

為什麼要佔領街道，為什麼要架設鐵馬和路障？示威者如何面對街坊的責難？以下是一些實用的問答辯駁：
問：你為何阻街？條路你們的嗎？
答：阻街是為了令大家感受到不方便，從而知道社會不正常，我們要爭取民主。條路不是我的，也不是你的，條路是我們大家的。我在為大家爭取民主，為大家做事，當然可以先霸住條路，做成功了，我就會走。
問：有火災點算？有阿婆心髒病發，你有路障，害死人點算？
答：我無你咁黑心，成日想害死人。有危急情況，我們一定搬開路障。問：點解擺路障阻止我地行街，阻住D車行？
答：路障是保障我們不會被警察鎮壓和被拖上警車。你可以保證我們的安全嗎？我們出了事，被警察拘捕或鎮壓，你負責嗎？這裡有白紙，你來簽署負責賠償人命吧！問：我孩子不用上學嗎，不必搭巴士嗎？
答：我爭取民主，你都有份享。你孩子讀書，只是你孩子自己享用。我為你做事，你還好意思走過來罵我？
問：民主可以當飯食嗎？唔使搵食嗎？
答：是，民主正係可以當飯食。你有飯食，是英國殖民地統治的時候，英國有民主。你唔信民主，就去大陸住，不要留在香港。問：你搞到我搵唔到食，你養我呀？
答：你搵唔到食，福利署會養你。一旦有民主，養你過世都得。
問：你顧掂自己先啦。
答：我自己好掂，所以現在我幫你。
問：我唔使你幫！答：咁請你行開。
問：個社會係咁家嘛，你有乜辦法呀？
答：個社會唔係咁，我有辦法，請你給我做。

Report

美國？睇The New York Time 好過

殺人放火都唔理
但唔可以阻路

入面D CM 老實講好撚表面 根本可以唔理

Btw我認同文宣戰要打，但仲有其他彈藥嘅

洗板plz

scmp一早俾馬雲買左。。。

我覺得未必做戲
純粹係膠既呀婆 佢呢種人有好多架
就係乜都唔識唔知 剩係覺得你係壞人 佢岩哂你錯哂
Ignorance makes arrogance

我都覺可以冷處理

睇到佢話打死人佢唔理 但唔好阻路就知佢追求啲咩

可唔可以用速龍係貨車出黎果張圖黎做文宣呀 , 成個畫面銀行劫匪咁係為左拉街坊

我識個馬拉人 讀U果時識
佢見我屌過啲19馬拉留言
就inbox我話唔好care果啲人 馬拉既年輕一代基本都係同香港人同一陣線
仲叫我地一定要贏

最近見到好多YouTube鬼佬撐警察。但字幕係簡體字
大家都明

Facebook呢條片就黎2m view

youtube光復唔到
最多係report
同埋唔洗驚 個view數係刷出黎

廢老藍絲想出醜咪俾佢出飽佢
唔駛理

成個反送中運動都係政治, 影響民生就係肯定既事
人地唔講政治唔講民主, 你可以做既就係唔理佢
同一個價值觀停留係50年前既人有乜好嘈?
你講乜都好 佢都會話你影響到人地生活就唔岩

搭巴士見到阿伯喺wechat睇

dislike 走人啦

無知，短視，滿足於現況

似唔似以前比fb長輩圖協會撚果個so kam tam

拎返黃伯條片出嚟
之後就可以講返中立野
無支能衝突 各有各做已經好和平

仲入去刷view？

SCMP

SCMP其實屬於人格分裂多於奶共
一時一樣
只不過好多時只有scmp畀子彈對家 對家集中黎講
相反我地太多傳媒畀彈 scmp有正面報導冇乜人理

見到好多話呢啲死藍絲點點點 唔洗理
依家爭取的係民主自由
最重要的係要將我哋爭取的訴求成為主流民意
唔係咩都要靠外國幫手 佢幫得你一次唔會次次都幫到你

如果你唔鐘意一個人嘅意見而忽略佢 淨係圍爐取暖
往往會令你自己以為全世界的諗法都同你一樣

好明顯依家仲有一大部分的人同片入面個阿婆一樣
日日都屌緊我哋影響佢生活

希望大家唔好放棄向你四周圍仲唔明點解我哋要咁做嘅人解釋
改得一個得一個

個婆婆應該正正常常有腦袋,但睇既野太少,睇野太表面

好多海外華僑既老實

再講多次 文宣係要主動出擊

提提你，由於經費不足，好多中共網評員都係由服刑人士擔任

係香港住左幾十年，最差係而家
即係港英政府都好撚過林病政權
護旗手

咁多個like...

YOUTUBE成個運作機制係只要有一隊5毛狗就可以炒高
你班人去嘈只係幫手搭雞棚

btw唔好入去擦view
同埋不推文回覆唔該

唔使理
大陸 請埋 咁多五毛

果堆日文明顯 睇到係初學日文的大陸狗
其實好多位錯

呢個咪係早兩年係長輩圖協會俾人撚果個So Kam Tam

pull

呢D 老野YOUTUBE拍片係有中共比錢
班人只知道幫共產黨做SHOW就有錢

畀阿婆睇下連登，去下北角元朗感受吓先啦

SCMP 個Twitter 好多古惑片

btw做咩用laser照佢

SCMP 賣左比中共後, 個社會影響力仲差過城寨

叫大家去YOUTUBE教化藍絲條友係假ACC

老點你班人搭雞棚

其實婆婆某程度係冇講錯到

佢睇到只係表像！好多中年藍絲都係無能力透過表像看本質，因為威權暴政，以國家、人民嘅公權力殘害人民，係殺人不見血！魯迅寫：祥林嫂之死！姐係死於舊中國封建暴政制度之下整個中過對婦女嘅壓逼！一個祥林嫂嘅命運代表作千千萬萬受暴政壓逼嘅婦女！最慘係受害者都唔知真正嘅凶手係暴政！就如同今日嘅香港，無腦老藍屍、利益收割階層，只想苟且平安活下去，未來香港唔關佢事！這位正義老藍絲，淨係睇破壞表像，所以怒斥「廢孫」心態，可理解，70歲人，睇得出佢真係愛港嘅老人家！由得阿婆發泄下啦！冷處理！這條片如果傳入大陸，會變成共黨核彈文宣！大家要拆彈呀！

南華早報係國家機器
國家級fake news係冇得鬥
更可況留言全部都係網軍你講贏佢都冇意思
對付呢啲片report咪算囉
真正做到宣傳效果係直接係外國人圈子入面
多啲聊人地傾計

南華早報係阿里媽媽買起左！專登派個戲子落場做戲架！搵人起呢個阿婆底必定有發現

拉啦屌藍絲上哂腦有咩好講

好能憎SCMP，係，有一半左右係OK，但另一紅到黑
所以大陸要買左佢

其實好老實，班示威者點解唔一開始簡簡單單解釋比佢聽就得
點解又要塞支蝗國旗仔比人屈尻佢
好似完全無諗過要傾咁
其實好多淺黃都唔明點解要晚晚遍地開花、示威要set咁多RB
希望大家脫離同溫層睇下咩事
唔好再係連登圍爐

下次見呢啲

打又唔係屌又唔係 咪幫佢搬走之後封番

麻撚柒煩 睇得出作係真心藍

scmp不嬲黨媒黎
第一次狗會不停比scmp記者問

只可以講老人家好多數會抗拒意見同思考 只靠自己覺得
唔肯去再進一步批判 基於自己食鹽多過你食米 就好相信自己睇法 唔肯聽意見 因為佢活左成世 你只係個靚仔

佢地只求安穩 唔亂 人人返到屋企食飯就應該感欣 再深一層將來既野 佢地會假定唔會發生/將來邊知會知/人人做乖仔唔犯事就得 只因為佢地好天真

正因為我地唔天真 所以先會預料中共 隨時對人既不公 都可以滅聲 表面維持正義/穩定 實際 當時人連辨護都無可能

長者天真係可以理解 因為地成世幸運無遇困難
但唔代表我地比佢諗深一層係錯

Wa呢條片 真係搞到我家族全部人出黎開片
講明屋企唔講政治 個藍絲親戚一send就開始黎料

冰山一角 咪由班藍屍繼續圍爐 講真而家就算香港呢邊失民意 美國人都撐我地

又唔理呀

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

但SocRec又會俾條片SCMP既？交易黎架？

其實佢話堵唔堵路
問下佢D差佬堵路佢唔出黎講?
一句就收佢皮啦

阿婆好真心，唔係扮

唔撚洗理

殺人放火冇所謂，但係唔可以阻路
仲敢講自己成係第一滴血

This video hurts. It may put a dent on support from HK people due to her age , the way she speaks, and the content.

She speaks so smoothly that I don't know if she is real or hired by blue ribbon.

There may be a disconnection between understanding on groups of older people on the real motives behind all protests actions!!

Need more Mass Media Work....

屌啦 黨報黎

又係你條死五毛

滴佢老母咩
我地d義士

大陸啲假新聞嚴重到你唔呀
香港都未完全搞得掂 點搞大陸啊
成個大陸都係痴線假新聞 啲人由細睇到我大嘅
真係冇得鬥

冷處理?
有無連登仔一齊入去留言呀?

睇到啲留言都想嘔 個撚個將個焦點放係個阿婆有幾慘 手足做成嘅影響
但從來冇諗過點解會發展成咁
個個都知啲唔知啲

你會期望scmp會正常？
唔值得係攤死水哂時間，大把戰線可推

唔駛理
條片最多咪hit3日
之前紅磡列車出哂軌 d人咪又係唔記得哂
之後大把新聞 冇必要將個小丑阿婆送上神枱

YouTube不嬲多5毛留言
睇親直播都係一堆殘體字洗版屌示威者

個阿婆話你地殺人放火我唔理你 但唔可以阻住條路 恐怖份子黎

外國人睇香港新聞
其實英文真係得呢份最本地
Nyt ft 係香港行嘅路線同scmp好唔同

而且佢同好多外媒有合作 互相share新聞 變相傳播力更大

而且外國人未必知阿里巴巴買咗SCMP

哩個呀婆真係垃撚圾
你責問年青人原因
應該先自行去了解今次運動嘅成因
堵路係要癱瘓交通 令大家一齊罷工抗爭
咁簡單都唔撚明 你個腦真係塞住

番大陸住啦 做評分制市民咪啱你囉
廢老一定有分加啦
不過都只係屬於低端人口

根本民意已經逆轉左，連登仔仲係度圍爐打飛機

我都覺
跟本呢d 五毛片可以冷處理
打得幾多？
人地有成個propogranda machine 同你打
推自己想推個d好過
我睇都廢事俾view佢

你算啦傻閪3毛
最少我支持勇武 我全屋3個人都支持

我係現場會即刻抱佢跑返去安全地方 返黎幾多次就抱走幾多次 唔使理佢講咩 睇佢點玩

係下條片d comments 先啦，唔識英文用下Google translate

呢個阿婆真係
冇撚得救

SCMP, 屌佢老母

其實唔係幾關事
youtube本身已經好多五毛 同facebook有得揮
而且成個platform搞得愈嚟愈柒 所以正常留言嘅數目係一路跌緊
除非我地特登上去洗地 咁就唔同講法
但係與其浪費時間同佢地喺comment section打泥漿摔角
咁不如用呢啲時間上twitter好過 reach得更加多人

又話拆roadblock冇人理你既？

連登仔又話外國冇人屌佢地個個屌猜佬既？

尋晚我都話假到出汁

禁入去即stop唔會計view的

推片擦views唔好自動播放 唔好音量細過50-70%
定期清下cookies 最好每睇完一整條片 就重新search過再禁入條片
Replay都唔一定會計多個view數

只係睇表面不特止仲唔睇新聞

PILL

直接舉報仇恨內容
垃圾南華早報
同TVB一樣 指鹿為馬 斷章取義

其實連登仔睇到下面成幾千個留言會唔會反思下其實仲有好多人唔係咁睇呢？

呢個真係冇計
因為佢講嘅野完全係冇將前因後果計入考慮之內
我地做嘅野唔係erase佢
而係喺文宣方面再加大力度
加上
好明顯嗰到喺成班五毛圍爐

Socrec都係藍絲黎，專登拍條片引人屌黃絲

其實唔使遠攻架 大專都大把啦

呢個阿婆擺明知道係乜事
但佢一直做戲
不過佢可以好似咁理直氣壯係有原因嘅
佢質問點解要阻路、挖磗頭，但示威者完全答唔到
而事實上，對一般市民嚟講，做呢啲嘢係擾民

插國旗俾人呢招真係好低裝

睇黎啲comment你有份留喎 五毛仔 習總的屌好不好suck 啊

建議再遇同類情況冷處理
示威咗完全唔好理佢、唔好同佢講嘢、唔好試圖說服佢、要遠離佢
佢目的同林鄭嗰次搞個乜春對話會有異曲同工之妙
佢就係要透過同示威者有接觸嚟搵target鬧
同佢越多interaction就越蝕章
呢啲根本就係對家嘅仆街文宣撚嚟

慘得過我老母話個阿婆講得好好
好應棍
唉

唔識自我反思，只識一味話個4千幾個comments全部5毛

冷處理先係最佳方法。

連登仔不願面對唔係掉你，掉個地下幾無恥先講得出

佢係咪仲係大陸

SCMP 同CNN 個youtube channel 不嬲都係藍絲五毛同溫層， 唔使理咁多。

冷你老母.咁多人睇過你話冷處理？姐係我地錯就唔講？

射雷射筆嗰幾條友真係弱智

仲以為自己好啱咁
真係弱智級

完全冇特別嘅片
三十萬views???

明目人一睇就知咩事啦

五毛嚟！
藍屍一般留支話

你係咪誤解咗冷處理意思
個阿婆觀點完全係普通到不得了嘅
革命等於影響民生論
有咩特別

仲有HKFP
不過知名度未夠高

好正
但藍屍都係會反駁唔到嘅情況下重複問

你地既文宣同5毛有咩分別

屌得好應

真心黎
收錢邊交到咁好戲

馬拉新加坡加走左去外國既五毛

有用Twitter既 去下scmp d post留言
佢地成日扮中立呃外國人

而家支那豬學日文仲多過日本人學日文
唔好見到人打日文就當人日本人
起清個底先
支那豬好鐘意扮香港人同日本人嫁

唔係呢班垃圾老野
香港會搞成咁?

咁撚弱智 又要大愛左膠
乜撚野都要光環
又蠢又短視 搞成今日咁都係自己攞黎賤
又要搞乜撚野民主回歸
雙非自己走去打官司
七年限制又係自己開門
重要野150 專才 醫療房屋從來冇拎出黎示威過
日日玩埋D乜撚野人鍊ON99咁 問你係咪獨立又唔撚敢
成班死傻鳩船頭怕鬼船尾怕賊
好彩而家班勇武手足覺醒左 靠班港豬等收皮

BlueC "Quick Cleanup"???

Scmp所有平台嘅留言區都係佢地根據地嚟

如果唔係阿里巴巴做乜要收購scmp

典型藍絲，黑白不分，細撚咗腦已經冇得救。有飯畀佢食就係大恩人

咪係 ON99咁
成日拎住個句乜撚野政治就係要人地同意你當聖經
最弱智就係人地問你乜野都要用左膠大愛角度解答
答親都係道德聖光爆錶又難理解既答案
屌你要人同意你就要了解班野個腦係到諗緊乜
中共洗腦咁成功就係研究過班賤民既需要
佢地要賺錢 佢地想過日子舒服
佢班野問你個時就剩係答埋D虛無漂緲既野
要咩乜撚野自由呀民主呀 屌你唔通係個褲袋到拎個自由出黎比佢睇咩
講100句都唔BUY你啦
直接同佢講 革命失敗會輸入100萬大陸人落黎 搶哂資源班廢老唔過得世好過啦 同佢講中國經濟崩潰要搶香港庫房仲實際啦
搞革命仲弱撚智智咁..拎住兩句"金句"當神拜 又唔撚用腦
再講啦 要洗腦都要同D有用既人洗腦呀麻 D死廢老冇技能冇智識社會地位又低 賤民黎 洗極都冇用啦 佢同意你咪又係到妹下妹下 唔通行出黎幫你擋棍咩

youtube 真係好多五毛
仲有大量馬來西亞新加坡華人唔撚知做乜好撚親共

youtube好L多五毛假ac

大家要學吓咩叫資訊戰
了解對家咩玩法
(YouTube有片講)

你知唔知點解假新聞
佢哋都信吖？
因為為平時報真(但用字偏頗)嘅新聞
再滲2成假新聞
有真有假就分唔到

連登仔去睇吓咩叫資訊戰啦

老實大部份中間派都只係想生存, 老果d跟本WFC民主自由, 反正冇幾多年命

事實示威真係必定會阻到人番工食飯, 我地絕對冇錯, 但佢地如果冇下下甲由又quote藍絲fake news, 只係講出阻街, 你好難report或者屌番佢地

你最多只能解釋, 但老實d廢老2047都唔知仲有冇命, 真係WFC啦

冇辨法香港太細又冇車, 全部黃藍黑白迫係一個島, 唔似外國個個有車示威唔會阻到佢

呢啲時後緊係出動大J, 周婷同gphone
啦

光復香港 時代革命

我老母睇晒條片, 仲讚佢, 又迫我睇埋一份

花時間拆藍絲不如花心力係林鄭同外國文宣度

搞清楚佢地一張圖打一百句就係一百個fake news, 我地仲要fact check搵source去disprove佢換黎一句毒果, 黑記, fake news就當睇唔到, 吃力不討好

我地主線係林鄭同外國, 勇武繼續出, 和理非做show, 文宣洗地

呢個真
重點係youtube都唔撚理d五毛
block都勁少
report又勁煩
重知好垃圾 google食屎狗

開始用twitter覺得好過suckerburg fb好多
只係字數有限唔方便戰略長文
其他方面都幾好
report wumao又真係有用

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

係囉
簡單易用 好心google學下人
一日十億個post都可以block到5毛
唔看點做到

廢老趁地淋

拉

碌撚左成個page 得一個合理答案
其他人就淨係識屌個阿婆/屈人係鬼

老老實實一句 個阿婆你話佢藍絲又好
佢做既事影響到好多年紀大既淺黃/和理非
唔係話要同個班手足割蔗 但下次可唔可以最少同番婆婆講番set rb既原因
唔係個個老人家都會上網 知而家發生緊咩事

同埋話冷處理/咩都唔洗做文宣個d 9成9係鬼

呢場杖贏就贏在邊邊文宣做得多
唔係整連儂牆黎真係做裝飾呀

支持文宣組解釋番set road block既原因

要比人見到我地唔係暴徒 每一樣我地做既事都係有原因

咪理佢啦...圍爐youtube weibo 你理得幾多個
大家入去禁完個report制咪算

This

呀婆無gear上前線

的士佬都收52個
呀婆咁撚好戲咁好口 又收幾多錢呀

幫手report 係我地應該做既野

好在大家無打阿婆，唔係見光即死！！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

佢係香港失蹤好幾日之後, 有議員(唔記得係咪hidi)出post話佢已經係大陸, physically safe. 然後?再無然後。

67暴力佢都20幾歲啦
未見過香港咁「好」？
100%支那狗腥港人

fb都好多人like

唔好睇咁多民調打飛機
話就係得兩成人仲支持政府
事實有冇諗過真正藍絲係沈默大多數
唔會答民調電話
搞到支持政府個數咁低
呢班藍絲根本最少左社會一半人
唔係點會打咁耐都打唔掂

就係你d冷處理撚搞到戰線輸曬

呢條撚樣本身都係出名藍絲廢老

屌哂你哋老母無人同我做嘢！！

幫手喺YouTube comment reply呢段嘢俾更多外國人知道！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

幫手喺YouTube comment reply呢段嘢俾更多外國人知道！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

我都係其中一份子
其實一開初和平示威都支持
但係後來又破壞又縱火搞到香港亂哂就睇唔落去

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

屌你老味d人真係冇腦 係comment度同佢地溝通真係好似同舊石講野咁

Please help spread the word on YouTube

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

有！！
幫手喺YouTube comment reply呢段嘢俾更多外國人知道！一個人做唔嚟

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

幫手喺YouTube comment reply呢段嘢俾更多外國人知道！一個人做唔嚟

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

所以一齊幫手喺YouTube comment reply呢段嘢俾更多外國人知道！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

演員一個

幫手comment reply呢段嘢俾更多外國人知道！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

垃圾中立撚

Scmp都只係黨報黎姐
唔撚出奇 不過一定要同外國講番
開去world台有冇得諗

我同我班中產朋友都迫到變左藍
真係對黑衣暴徒好反感

Twitter冇熱過呢條，已沉底

利：twitter撚

果日行街經過灣仔見到佢
見到已經覺得怪 呀婆得自己一個走去搬路障
但身邊又有記者跟住佢 現場手足都無點理到佢
原來又係出黎大做文章 同馬啼露一樣

冷處理當睇唔到咪會贏囉

搞錯呀，日本人又屌，馬拉人又屌，新加坡人又屌，呢個世界真係好多5毛呀block晒，大家唔洗理人地點睇，覺得自己岩就得

佢有佢自由，證明對家唔郁手獅鳥係唔會出場，2047香港變成點都唔撚關佢事啦

好在個藍絲記者拍左條片俾全世界人睇咋

真 已轉玩twitter
Youtube是什麼

裝修文宣係比自己人睇
但都要整番d解釋文宣比d唔知發生緊咩事既人睇
連登已經好耐無整過蓮花圖
當初有銀髮族出黎行我個人認為係關蓮花圖事
好彩連登慢慢變得唔係運動主流
成個連登已經比人帶曬風向
同出面發生緊既事已經脫緊節

Recently, Google blocked the Youtube feature on my few gmail. They claimed that it violated Youtube community guidelines. No details were provided. On posts for those accounts, there were URL links to other site, or words trying to correct fake /biased videos from KOL ,BlueC.

However, I'm not sure how BlueC keep posting on youtube with being closed down. Maybe they use Chinese. Not sure. Maybe they have created unlimited fake Gmail accounts and then tried to bump up the views count in Youtube videos. Lots of videos have high number of views >100,000.

The fight on youtube are very intense. Before my access to youtube is blocked, there is ALWAYS QUICK rebuttal to each of my posts, even in ok level of English. I feel like they don't need to sleep/rest. Not sure how many people got paid by CCP/ Lam/etc...

I feel like there are INFINITE number of "online ARMY" making posts either supporting pro-china or against pro-protestor videos and posts !!!

So, you guys.. be careful when you use youtube!! A VERY EXTENSIVE platform for BlueC/CCP.... to REACH the rest of the world !!

Will try again ... If you or anyone know how to post properly in Youtube and avoid being blocked later by Youtube, pls share with me.

May I should create my own Youtube Channel, playlist , instead of posting comments to BlueC/CCP ... KOL videos....

我睇咗十幾就無睇

呢段片用咗幾多$$拍?

Yes, there are countless Chinese “online army” get paid to spam misleading content and comments!

I know many LIHKG users always say don’t bother to waste time arguing with them but seriously! Many foreigners who have absolutely no clue are reading these fake comments!

I feel like it is our responsibility to educate the world why protesters do what they do, and what REALLY is happening in Hong Kong coz there are so many fake news around the world misleading protesters as rioters and claimed they destroyed stuff without justified reasons!

I have posted a few comments on YouTube but unfortunately, I think they were blocked afterward as well I don’t know how can we solve this but we still should try our best to tell the world the truth of Hong Kong protest!

文宣唔應該剩係for 自己人圍爐
唔係唔同意見就係五毛
事實上真係好多人咁諗唔理解做緊乜
跟本就係應該解釋返
同埋其實laser 射個呀婆仲乜

btw 其實financial times comment 都係一面倒藍
我覺得應該係依方面做多d
事實唔係個個上lihkg twitter

I am glad that at least you can share the intense frustration I got when youtube got blocked.

Still finding solutions!!!

I am very curious how and why those KOL or people posting comments in Chinese do NOT get blocked. Maybe they have found a way to BEAT the youtube system.... not sure.. :(

SCMP 假都係正常

聽到殺人放火冇所謂，阻路就唔得，我真係好疑惑支持佢既人諗乜。

南京殺得不夠多，沒把滞纳贱种殺光真是遺憾！！！！！南京殺得不夠多，沒把滞纳贱种殺光真是遺憾！！！！！！！！！

SocRec記者係咪以為條片出街後會清一色幫佢地？

仲係咁理直氣壯質問

你隻支那狗玻璃心碎滿地。

咁多人死又唔見你死，正常人留言同五毛留言都分唔清楚，成日推廢嘢，唔該你全家快d入火葬场啦。

你有冇撚病啊

唔洗下下咁講野架屌你老母

見到五毛講啲野唔撚可以心up架咩

你條廢物又玻璃心發作，頂唔順就唔好上網啦，廢物。

冇計 人少 同冇資本

睇到下面幾千個comment原來咁多人咁睇

我仲以為全世界都企係連登仔個邊

收聲啦屌 小小事又分化

打YouTube 係推薦video
實係買左曝光率

on9仔你唔好出離柒，ok?

下面全部comment都一定係收左錢

EXACTLY
祝阿婆輪迴三世做朝鮮支那人